[拋磚]之後的行動方向

首先 我認為開多區戰線雖然可以分散警力
遍地開花 但係都有唔少嘅缺點

第一 有啲區嘅手足明顯經驗不足 裝備不足
好似今日荃灣區依邊 照我所睇
現場有好多 經驗不足嘅人
成日被人帶風向同埋跑住走
令到前線失去支援和逃跑過程容易引起混亂
出現人踩人嘅機會
因此偶爾嘅集中戰線令抗爭新手獲取經驗

第二 圍左咁多日嘅警署
係時候到準返個政權
圍或者衝一啲更有意義嘅地方
好似之前嘅立法會同中聯辦一樣
而依啲地方通常都派重兵
同埋唔係個個區都有
因此要集中戰線
而去嘅地點大家可以討論下

題外話 大家一直提倡嘅be humble
係今日早段的確做到 好有禮貌咁講唔該
叫人唔好亂影相 但去到中後段
義士嘅腎上腺素上升時 似乎控制唔到
希望大家可以互相提點下

以下開放討論
我都會發表下自己淺見

推

另外未來嘅記者會
希望可以向大眾解釋
我哋依場運動並唔係一昧想向港獨發展

push

正負評之餘都想大家討論

討論

拋磚之後...縱火？
全面升級

文宣補血

我個拋磚係引玉